有冇ching想聽笑話

鋼gum

想聽

唔洗啦一見到你就笑到醒咗

ching真手足🚬

已經笑緊

有笑話未？

留名等笑話

樓豬本身已經係一個笑話

恩靜係雞

未諗到...

ching不如照吓塊鏡 可能有啓發

佢2對腳都唔夠高照鏡

屌喇星肯講未